「突發」收到連詩雅送既曲奇

有冇巴絲知盒野咩名堂 好似好高級咁 唔係好捨得食

哈哈

呢盒野好珍貴 聽講全球限賣十億盒only

個名堂咪印左係盒面囉盲閪

點證明連詩雅送？

點證明唔係？

利申：耶撚